唔洗多，有一個冇嘢輸嘅人做啲嘢就夠

如果唔係次次出嚟俾狗咬唔係辦法